而家連登係咪有少少人性就係道德撚？

鍾意種族歧視同gay佬呢d都司空見慣
捐肝俾人望人移植失敗有併發症
同埋話庾文瀚老母有心唔要個仔係咩心態？

yes
環保少少就係環保撚

yes

連登仔係咁架啦
你地話人搏上報至少人地有做嘢啊好過你地只係得把口喺度吠
雖然話上連登勿認真但係都唔係搵依啲玩下話，咁黑心嘅說話都講得出證明你地現實生活份人都幾賤下只係將啲想法收起留返喺網絡世界發表
屌我囉你地又覺得我係道德撚

呢度唔係fb呃like攞光環，光環呢，like呢

唔好人講你又講啦，攞咩野光環呀，你唔識我我唔識你

係

樓主打橫黎講 支持活體捐贈先至冇人性

咁除左樓主，全部cm既係咪就唔計？
cm冇正負皮，而且根本冇人望到你名

而且我真係唔覺得你口中既博出位有幾多，真係想博出位，做冷血撚簡單直接好多，仲連講道理都唔洗

係 要屌支那 就要同一個準則

以前高登仔口臭但相對上講野有質素，而家連登充斥著小學雞同五毛

以前mean得嚟好笑，會分輕重

社會縮影
當每個人生活愈黎愈苦 就會將所有野都睇成負面
好耐前黃子華魚蛋論已經提及過

關咩事

係，成班憤世撚
道德冇晒 現實失敗 做下認字特警刷存在感

D友有無做d野增值自己？
又無，一尾喺度屌人

唔係吖，ptgf做post咪又係成班道德撚

Agger

刷你老母塊西咩

開壇已經帶頭屌本民前 / 青政
而家叫人咪撚分化